其實班PR公司 係咁侮辱侵侵又點？ 兩周後咪又失望

呢年半成個中共比你地燈到，比全世界圍堵，國都就亡

美國從來玩選舉人票

而紅州 藍州 咁多年都定死咗，共和黨唔會贏到藍州，同樣民主黨都唔會贏到紅州

每屆兩黨都只係鬥遙攞州

屆屆選舉民意都係藍贏，上屆一樣超10%
包括總票數

但結果係紅贏囉
遊戲規則就係咁，唔係鬥多票

美國生活過都知既事

其實做少d呃自己既事咁難？ 我都明有中國人dna都會係咁on9，小心谷到精神病

利申: 係加州讀過書

你咪繼續吹民意
都老作左年半，中國人真係咁易呃？

"遙攞州"三隻字可以打錯兩隻巴打你都幾唔小心

我開始懷疑班PR係咪手足

佢地燈親都開對面

最大例子係香港民主關係法

明就得啦

係連登講咁撚多有閪用咩，幾多連登仔有票呀？

利申：有票，會投 Trump

班舊同學個個投侵

民調就話自己投戀童登

無pr回

放心，定時會推

當時係點？

事件發生咗1年 真心要多謝5毛同班失敗主義

係咁就好啦

唔知點解覺得你好似想燈 小花 咁燈 侵仔

其實你係咪好著緊拜登有機會輸？

有啲係連登左膠登粉

I was voting for Biden but this changed my mind to Trump

sure你啲舊同學真係仲當你frd?